有無絲打想一齊租出去住

好想搬但自己一個租唔起

小妹

咪玩啦認真。。呢度住到好頹

小妹都想 同屋企人嘈左 又冇男朋友

點解 關屋企人事？

。。。係真唔係

yes 好煩

小妹都係

做我女朋友，咁咪可以夾份

一定要絲？
我想租村屋
但睇岩果d成萬一二蚊一個月

留返俾王抒優

有無budget 同埋想租邊度？

做我女朋友
利申：住緊劏房

我屋企出租床位

我自己一個住緊兩房一廳，有房多，你有冇興趣？

小妹ok?

真係想租絲就搵絲租 仔就搵仔租
如果唔係一係狗公一係雞

小妹都系

All in 利物浦
即刻有錢租

小妹想住村屋連天台 好chill

2房 700呎連天台都係萬3 4
小妹都想住

gaylo都ok

西九龍 ~5k？

邊區？

飛機
如果你對村屋企有興趣
真係可以考慮下我
基本上我地朋友都唔係
基本交流可能都會有少少既
我做裝修的
多數早上7，8點出門口
夜晚番去沖完涼就訓
星期日多數全日係房
一係就唔係到

如果對你影響不大的話
不妨夾份
老實講 我唔太想同男人夾
但我唔係gay亦唔係厹

咁撚多小妹 咪扮啦

邊區

yes 耍9小妹🙁

觀塘，五分鐘到地鐵站

how much

元朗屯門果邊
加上係入村果d位置
去邊都唔係太方便
但係村巴都多

可以住我屋企，幫手做家務就得

不了唔想早起返工thx

我做鳩你就做

屯門私人屋苑三百幾呎兩房有無興趣？其實而加租左比人但可以隨時走 如果你搵到人夾可以研究下

村屋來？

最緊要係偏僻 但5分鐘到地鐵站
應該唔岩我

$6000

你夾？

過黎住，包租包接送

台灣？垃圾地方

樓係我的

tg me

tg please

我都想

有無興趣

Tg?

懶得set id 你留好無

我喺度搵緊 一齊搵

識條有米仔去佢到住咪連租都唔駛交

你知唔知雞既定期係咩

義

ok啊我呢家住九龍但我返工返港島

來日本陪我住

日本旅行ok長住就不了

岩你d垃圾住

我唔垃圾

洪水橋？

唔係洪水橋
不過如果你有興趣可以睇下
我預算5，6千蚊
村屋

冷靜d照下鏡

早講 啱啱租左劏房